《勁歌》 最受歡迎男女歌星獎二合一

無綫《勁歌金曲頒獎禮》將於本月30日舉行，昨日率先公布「勁歌金曲獎」、「最受歡迎歌星獎」及「最受歡迎新人獎」的名單供網民投票。當中較特別是「最受歡迎歌星獎」，因以往是分為「最受歡迎男歌星」及「最受歡迎女歌星」，今次將兩個大獎二合為一，可能是因為容祖兒宣布不參與頒獎禮，而大熱繼任人衛蘭也因唱片公司華納跟無綫不和的關係，在星級女歌手買少見少下，產生將男女歌星混合爭一個大獎。

本報記者致電何哲圖問及有關的改動時，何哲圖解釋說﹕「沒什麼，今年打算試試新方式，男女歌星混合一齊投票。（是否找不到容祖兒的接班女歌手？）不是，跟這個無關，只是想試試混合投票，獎項還未有定案，未知道到時候會否分開男、女歌星去頒。」